香港應該行四特首制，建議曾蔭權出任港島特首，董建華出任九龍特首，梁振英出任新界特首，林鄭出任明日大嶼特首

納dee呢

東莞市市長

將軍澳堆填區分東南西北放佢地入去

今次幾好笑

哇，四妖亂舞，寧願移民算了

咁邊個做深圳市人民醫院院長好??

佢老婆

可以日日瞓醫院